啱啱見到人喺地鐵攞住份報紙睇，以為見到古代人

仲要係後生仔黎 咩年代

關心時事 關心社會 有咩問題？

男極圈